[突發] Bacon College 公然喺facebook Body Shaming

各位絲巴覺得好唔好笑

我就笑到膀胱都穿埋

但點解為人師表可以公開地 Body Shaming???

PS
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK Med Fac
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

身高 = IQ score + IB score (mm)

ok

事實都唔講得?

Hi 龜sir

事實

This is a objective statement kwaikwai, describing the social context instead of making body shaming judgement subjectively. You are offended by the statement?

烏大龜版嘅孔乙己呢

This is simply MK behaviour and undoubtedly obvious body shaming

龜仔唔駛番工咩

178mm？

135+42 =177

你一定係好矮架啦

177mm
矮過粒豆
利申: 1.83m

Your DSE Maths must be 5++

IB Maths > DSE Maths

Western > Home Kong

I am pound of my body

You like la on9 jai

好似有人連大學都升唔到

you like la on9 jai

其實係幾仆街